警狗反送中行動代號係「踏浪者」，意思係踩住be water嘅抗爭者

收皮啦屌你老母
你老母有冇教過你嬉山莫嬉水啊
一個浪冚埋黎浸死你全家啊

聖誕願望：黑警死全家，死完男家死女家

真心駛唔駛出返啲代號同佢對撼？

唔洗，水唔等於浪，連中文都唔識

咁係等於咩啊中文系博士

有冇pdf?